覺唔覺用XX控黎形容取向好ON9

芝士控
妹控

控，由日語「コン」音譯而來，意思是情意結，以表示人對哪一方面有情意結。在名詞後加上此字即成為「很喜歡該事物」的意思。

蝗乜撚嘢

同蝗語差唔多咁柒

遙控

失控

桐乃my waifu